其實我一直唔明 點解「不要被仇恨支配自己」哩句說話會由梁天琦講出嚟

勇武≠不理性≠仇恨

六月到以家
係香港 勇武應該係一種防衛方式
你唔搞我 我唔需要還擊
亦不需要動用武力

但係我發現大家開始被仇恨支配
929 夜晚 我唔係好明
點解金鐘 灣仔 銅鑼灣 打完杖
有幾十 上百個手足俾人拉咗嘅時候 都仲有班人會走咗去旺角警署屌狗撚狗

當一個地方有問題發生 港島班手足又會過埋去
但其實大家完全無咁嘅必要

遊行 集會 會同POPO有衝突 係一定嫁嘞
但可唔可以搵人解答下我
到底圍狗署仲乜？有乜用？然後就又拉咗幾個手足

———

不過我唔會阻止到大家對撚狗嘅熱愛
只係我唔明 遊行集會見到咁多手足被捕 受傷
已經好辛苦
然後轉個頭又見到大家無喇喇圍狗署
簡直係自己送自己死

———

大家一陣 賀佢老母之後 可唔可以唔好有下場轉場？
灑完溪錢 染白香港之後 唔好因爲憎班魔狗
而送自己死？

要對付佢地 有更好嘅方法

天佑香港
光復香港

提提大家：

唔好搭。黨鐵。紅VAN。

上任何交通工具前 請變裝
變咗裝 見到狗 唔好戴口罩次次都捉

棄文具唔好周街棄 可以搵啲位收埋
（返去拎要小心）
或者俾街坊

準 備 散 紙 搭 車

因為仇恨會遮住對眼，影響判斷

盲目嘅仇恨會令一個人失去宗旨，令成個運動失去方向

我有問過我墨西哥朋友，點解佢哋咁勇武，咁叻，係咪個個唔怕死？

佢話唔係，係怕死，但已經豁出去。但係唔同香港人嘅點係，佢哋好易忘記初衷，失去目標。

依句並唔係叫你無晒火，唔係叫你掉低犧牲嘅戰友，唔係叫你原諒黑警

只係要我哋變得更強大，係要手心腦並行。

共勉之

我係覺得有好多時都會出現好多不必要嘅流血/被捕事件
有人被捕運入狗屋 你去聲援 我覺得明白
但無端白事去圍 我就唔明點解
好似只係為發洩咁

二又唔太似
唔知佢出咗嚟之後會變成點嘅一個人呢